瞓咗冇睇，陳雲喺張超雄單嘢係咪又中，係咪又風火輪？

搵隻凌晨三點開post嘅分化狗熱狗答下我得唔得？

而家不如你答吓中唔撚中？
張超雄都撤咗啦你地唔係好鍾意佢個方䅁㗎咩